返緊細公司，感覺陪緊老闆創業

好pay老細又好人其實好事

想表達咩野？...

細公司真係好撚好笑

有成就感, 唔錯

好中 但我地IT應該幾勁

Website system b2c 都係佢寫出黎

人工高+老細信任就當然爽

最重要老細大把本志在洗錢, 蝕得起

有，但少，有補水

入股先係

邊撚到係好

比d例子睇下邊d 港資細公司係好既？
放低粒膠有撚用

我純綷好奇想問下香港有幾多初創公司入面員工有股，最後真係成功變倒錢？

14al performance bonus基本野喎老友

同你一樣，我自由到每個月有三五七日去旅行; 工作時又可以同老板一齊決定+執行好多野，之後仲變埋分紅制不過有時候真係心思思想試下入大公司

個package唔算差
不過唔係特別好囉

自由度好大
但爆鑊就屌鳩你祖宗十八代